今晚係稻香食飯同我對望果位黑衫小姐 請入一入黎

話比我知係我ff

其實我係男人嚟

食稻香？

垃圾都食 天生一對

其實我有男朋友

原來你就係個條柒頭

你坐係電視機下面呀哥哥仔

雞鴨對望

幾十歲人咁多性幻想

佢已經番左屋企同條仔扑緊野了